[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5964)

咁都唔入。

阿森納快

修！

美羊

阿角大!

cccc

-3c

777

0000000000

阿狗羸到 5 1 500

等緊你啲錢追數呀

白禮頓下盤穩如泰山

西咸死都唔換走7號

真冇入

平時買開巴狗對家 點解今場我會買佢

咩錢

呢個真

無可能嫁

真冇

建議你驗下腦

多左幾個忠心嘅狗
你派派佢地啦

1 西維爾 2.5s✅✅
2 收咸頓 2.5s

今晚最後一場
有冇人想知

修咸頓搞咩仲未入

修 阿入一粒得唔得

想知

點會

真係冇

幫緊佢幫緊佢

你再check 下

你撚狗都要俾狗糧架

屌你射精連搬泥都和唔到仲有咩隊可以攞分

Real

我自己都唔夠食

阿刷角入波

吠黎聽下

修狗細波爽到

刷角

阿狗

兩隊錫爭氣

入埋

冇糧點有力吠

我廠！

阿森納！

拿狗

拿卡一出黎即入

百屌成Ka

白禮13角 102500

吠左即派

10 1 300
Plz 全格

我

阿仙奴終於反底2場

1

韋甘比+1

有！！！

Lm

刷埋角

d

吠

我廠

迷廠了

又jump唉

支持

l

，

一換出黎就入 阿迷子了

西咸頂唔頂到 有啲想補飛

我廠了

祝中

修

修狗比啲力啦 屌。。

射精快和

修咸入波啦屌

阿狗1.5b 2.5b

好耐無見了

針到潛哂水

lm

記得你買完顯卡 命中率低晒

1 西維爾 2.5s✅✅
2 收咸頓 2.5s
3 哈特斯菲爾德 2.5？

咁少人想知唔講了
聽日對答案拜拜

修狗炸左一球 好頹

派未

修頓入波未

不要再說了幫手叫修咸入波 我派

屯門牛

想g

宵夜巴 你d大細有點東西

mgbb

修入到波 5 1 1000

k

睇到白禮頓個高佬左閘都慘，比人完爆幾獲

英超4串1爭修

電郵HKJC ac LIHKG123456789@gmail

米lm佢 藍屍假派膠黎

同路？

修入波未屌

屌 杜狗黎既

無論b定s 慶祝定先

快啦

係大呀

傻閪牛

認錯人？

西咸7號終於走

我係啊杜狗你好

巴塞角大有冇機

挽留

派我 以前就派依家撚狗

你好 祝你復出大賺

Next goal之鬼都要針？

終於8

反杜了

8888

咩啊 買m記嘛

又係你
果次你買好大咩

修咸入一粒先啦

你試下

列c 5:0

係啊 澳洲我主場 執返少少先上返水屌下波

5比0無人理

唔好再講啦

我都唔記得

冇食好耐了

就嚟肥到仆街

依家慣咗半夜飲水

疤

列斯比多4角我，一世球迷

取消左關注

伊巴goal

疤0:1

疤好波

修咸啊 屌你入一粒先啦

1 西維爾 2.5s✅✅
2 收咸頓 2.5s
3 哈特斯菲爾德 2.5b

近排啲波唔屌唔識贏贏都係贏半

錫周三

gun

反左 爆ac囉最多戎賭

有冇睇過 恭仔 佢話e巴 爆冷

10c！

見你日日羊 半夜唔食好西既

見佢睇完陣就話睇好e巴爆冷

9.5阿大大力屌

乜水？

星期三 goaaaal

紅球 粵語直播

錫菲快撚啲和啦

疤狗又無C 又唔識入波 執柒左佢啦

炸完對家入 超神定律

好狗反主人

西維✅✅✅
西布❌❌❌
巴菜❌❌❌
韋甘匕匕+1

修仔踢成點

刷呀！！！！

有冇人知羊巴下落 上左岸定針左

阿狗入多球啦

夜瞓已經好傷
再食嘢對個身體百上加斤
同埋餓住賭錢頭腦清晰啲容易贏

買左9.5s點部署

爆囉

慶祝啦

入錢

買白禮下球試下

修00
派5 1 500

等爆囉
阿角大大力轟！

唔撚要啊

列狗又上盤角大大波咁撚正氣既

9.5b 轟

封鎖
當透明

中你傻閪職乞反講你都算7

唔夠忠心

修快入plz

狀況 注項已被接納
編號
4256
投注類別 角球大細
細節
星期二 5 白禮頓(主) 對 阿仙奴(客)
大 [9.5 個] @ 2.08 $4900
金額 $4,900.00

eba 踢得幾好

係 派佢老尾
一下試撚到

跟杜狗搵食！

修win 10 1 100

修入未

中

事實係好多人跟我真飛賺大錢，心靈輸唔少

2

Me

佢上次留左馬會ac 你派左未

仆街啱啱好第11

奧巴美揚廢刀。。。

阿仙奴冰c

1:1

刷未

巴

無派

吓 咁撚串

靚女又係你呀
純粹想知你大約咩年齡賭博
10-20
20-30？

屌你老未唔穿盤
1-1有閪用

我個app壞撚咗？靜撚到

針緊 仲未刷

周三一定要買周三

羊 ka ying ？

又借機攞料

呢個鐘數仲係到 懷疑扮女

你知唔知都係輸緊先會刷

修同錫入波未，屌你

星期三2:0

三條三串一各斷一關 輸服

巴狗贏到半都偷笑啦

錫真係唔撚再鬥氣

好撚多女煲劇好癲㗎
去到六點都唔出奇啊

回收個本就要還神

唔係
真係真心想知

答案係A

屌你老母 心靈星期三就中到啪啪聲
平半上盤領先一球就震到仆街

普雷

算啦 巴狗得啖笑

Acup?

Dllm 錫菲聯廢撚到攻都唔識攻

1x？

西咸入一粒ok?

白禮頓仲唔刷

巴狗反勝到
5 1 1000

疤狗深盤

買左錫，我去驗腦先

阿狗快啲入

無撚搞雪盈啦 雪盈出水未

我都未瞓啦

18歲開到馬會開始

有冇曼-1

又中

馬會精選英超00

如果係10歲就好啦

阿狗小家到

十幾年 做得我啊媽

今晚好易賭 7場全中

0尊

4點？

咁你幾多歲開始賭

針

9999 -1

你無運啦 係個角球祺係咁玩都無角

大佬唔好咁痴線.jpg

我新手小小地玩
有時acc男朋友留言
之前派錢都係佢嚟

9頂實

搬泥快完plz

你邊位

幫你叫

搞咁耐先9 9ft la

針鳩 錫菲聯妹波
買左角大 班友直頭跑都唔跑
仲買左2格角 降返去英冠啦 真係勁撚嬲

屌你老母修咸頓

小學開始已經同屋企人賭，玩哂啲利是錢

屌仆街阿狗浪費啲時間

西咸最後一擊罰球唔斬埋去，仲回傳

會員囉唔通你老母咩

訓得 贏完又針返

佢都唔買大

小妹都係 打牌成日食炸糊

有冇狼同路？

你錯了開估咗係大

新仔一個

叮姐

炸佢老母

我買左搬泥

服氣了 波波池對家買到斷

小妹拎patreon賺啲錢黎賭
月入幾百k

又扮女人

?

又可以繼續潛水 戒賭 88

買曼?

唔吹水 佢真係好準

西甲似3-1完

曼有無人要

下場好似燈狼隊

9.5s頂到

屌你老味 成班麻甩佬係度小妹小妹

波波池7連勝 冇人講 我講

慘

又有拉老師

諗起我有個朋友賭博世家
星期日老竇過大海
老母吹雞打麻雀

賣顯卡再賭過

本身歧視啲人講波波池好燈買對家
結果連燈8口 服氣了

算啦 早d抖

知唔知醜

成功鋸樹仔

賣手機 注

利申之前唔信 輸左幾千

你岩

推落去獌了 跟左三場佢對家

派？

你講係咪唔撚得？宜家好撚委屈你啊？

鎚仔應該贏埋本身 單刀唔入

有少少懷疑個admin 係呢度其中一位會員

刀仔鋸樹仔

唔好ff la

邊個？？

跟

四點買咩跟

諗下場啦

係咪都贏30k

4點點部署

慘早知唔追多注fg

重心
狼隊勝

我有一場你夠唔夠膽買？

有冇人派小妹針撚死

屌 修狗搞到條4串1輸半 仆街黎

狼！！！！

狼隊又唔用中鋒

點解個個都平半 修 我平手

巴狗神跡3:1 101500
4:1 101100

我都唔信 真係燈到服氣無辦法

G大師曼聯點睇

跟左

摺埋啦你

穩陣

神都唔肯到

下場斷

2:1都無用

下場係狼?

唉
真心講有諗過星期三半大3.8
但冇買到

次次有狼都買狼

我場場都咁諗

123

狼

3分已袋 理。。你

狼其實好勁

呢度咁多男人扮女

羅沙中央入球大

疤頂實2.5s

狼一定唔會比人穿盤

咪撚玩獌點炒狼

講真
極度睇好
曼城2.5s

西甲今年應該係皇同馬體 巴塞我諗西維爾都未必贏到

收山注

曼城確診咗喎

曼城boom

再見了

再買巴狗深盤跳

好彩修咸和波

唔中今年戒賭

屌你老味我撚鳩左
當我冇講過

曼聯12m 10 1 100

推

呢個ez

好

有

買撚左獌都覺得會針 點讓一球呀

allin曼聯

咁你又買

1 西維爾 2.5s✅✅
2 收咸頓 2.5s✅✅
3 哈特斯菲爾德 2.5b

又贏 呢排真係太輕鬆
仲記得前日買兩場2.5b 兩場都30分鐘搞掂

我見燈燈池咁堅試下佢橫掂都係跟佢對家贏既錢嚟

咩料

430 大注一場

巴絕殺 快

Gun

普雷可唔可以入多粒

我同你講唔會

Ps:準曼聯球迷

疤2.5s頂實

完了吧

利雲特有冇同路

巴最後果球機會 得一個人進攻 戒幾日賭算 屌你老母

針好多？

古天奴返鄉下食屎啦

重手左 唔賭住

Ok有咩好買 好餓

咁快又倒嬴5 皮

抽一個真絲打 staycation

利雲特

米堡cup得唔得

有冇機會？

轟左2.5大 有無興趣打救下我？

黎

而家spa仲有無開

曼點做低我狼

卡素爾嗰場斬咗？

冇

一球都未有祝中

史篤城又想開細？

曼咪撚入

@雪盈

無得食

頭關咁撚難都過到
後面冇理由過唔到
不過仆佢個街得半格仔

條友有美斯影子 一個扭哂

今日無灑好波了

不如派琴日同生共死嘅手足

係 可惜 幾條友睇戲

8

有！

上面有人派絲打 快啲留名！

Ok

d人訓灑了

等下次早埸先

我係要睇美股先未瞓

小妹lm

英冠係我買果場00

琴日大注左

出事前

角球黨訓曬？
曼聯角大入球大點睇
好似兩樣都開唔到

冇眼睇

後悔全對

18之前嗰啲唔使理

曼果場開-1盤係咪開錯左

平半就合理

盡力而為。唔使下下賭命

一球都冇
唔使灰心
琴日果場都係咁樣
但下半粒四粒
早唞

要搵錢就要博 日日都禁錢出黎睇腳

半細1.1 西甲

半一啦 -1真係深咗啲

唔識入波 唔刷角 垃圾聯賽

呢啲水位一定買半大

真絲都無用

D 人訓灑

下次先再抽

荷甲 果d仲好睇

屌你老母曼聯空難

唔好咁肉酸啦

有啲想買華拉

開7.5c想逼死邊個

阿甲0-1

阿甲0:1

又叫糊

具迪斯

股市又大賺
派一個500 快 要訓

曼聯no goal

唔撚係掛

係

前日已經重倉700 牛

聽日可以數銀紙了

上場比人炒4-2個場都有買 隻右閘廢到嘔 3球都輸佢

想買曼狗2:0波膽 可能要驗腦

ball ball池斷啦

想睇你中

10

秒針

有本錢真係好易賺

利雲1-0

利雲秒入

貝迪斯廢到

咁都吹越位 咁都唔撚俾12m

屌 又係呢個龍門

阿甲半大

咁都入唔到

曼聯差d...

有撚越到

唔知佢吹出界定越

貝迪 華拉 揀左貝迪 最好另一場輸撚埋

角大黨影都無

對住死曼狗 又冇c

角冰到

補個華拉fg

曼封咩

無事

曼聯45+ 12m 10 1 100

又係迪基亞

半2全？

半2全12

卡迪斯1.5b

曼場波兩粒

打緊飛機就1-1 都要停下

好似炸 繼續打算

華拉
貝迪

講真 李城後備陣仲攻得好過獌

貝迪斯個球想炸？

買撚咗貝迪斯
咪炸

搞咁耐知咩事啦

無炸

想屈唔入

又同路 無炸

貝迪

屈唔到 等陣就紅鳩你

曼2.5b 係咪收得皮

做乜9福仔 單刀都可以拎到咁

公道問句 又手球又越位
點解計入?

3紅

8.5b 同問

第一日識福仔？

球證買左大囉

無手球 利雲解圍比左波人補射

屌 英冠 阿甲 半大
兩隊贏左就係到妹
又輸撚多
黑到一個點

阿甲半大24

主隊太廢 客隊又唔想攻

利雲刷角都驚驚地 龍門反射神經0

米杜士堡21射入1球

華拉
利雲

華拉

史篤有球頭槌攻門頂到咁中
頂偏啲都入 個下叫撚左出黎

錫周三頂實啊屌你老母

Plz 比我中啦

利雲 goal

定啦

阿甲半大 10 1 100

利3-1

利雲3-1

最多一比零 曼聯啲攻勢完全打唔穿

貝迪斯

補2半大到派多200

乜撚野事

0:0

我跳先

西甲大波買左另外一場

一

個龍門真係唔識撲波 射親都入

布力般贏10 1 100

執翻個本算

ok

3-3 得唔得

巴禾都好撚過佢

兩隊波冇諗過要攻

難d la

大

貝迪斯買親都變傻閪

波圖笑4

都好過卡迪斯個場吹停多過踢

波圖

起碼卡迪斯無輸波 仲要輸緊2球

Tello比人換走埋

甘馬雷斯都二哥黎

拖時間拖到咁 痴線

狼羸到 3 1 1000

22222

成場就係 龍門球任意球

哈迪斯半場2.9 無入球

我了

點會入
hea到唔知講乜

屌你老母西

不如咪撚踢啦

Mg勁中

除非12m 諗唔到有咩機會入

貼咩

無人數角？ 22222

佢無輸過

盧頓

曼聯角點睇

曼廢到笑

5.5想入

有無人數獌角？
222222

有無買曼

我仲要買-1

2222222

曼係時候入

獌悶撚到

兩角完場？

波圖快cup

等睇狼狗贏埋

19000又踢最後5分鐘

想買埋no goal

好凍 ifc天台好凍

一齊數角啦
222222

費基亞救救我 唔好再中柱
又係7號前鋒廢撚到 同龍門一樣廢

洗唔洗攞件羽絨比你 我而家準備去

狼頂住！

大注先輸得慘

wu 換埋馬斯亞出黎 等針

買左幾多中位數

屌你老母曼聯空難死

好撚輸錢 一球都有得走

曼唔入不如輸埋

買左b?

可能

9.5b
唔對路跳左船

布力般反勝10 1 500

去到4.5了

終於有C

33333

曼！

冇喎

炸

炸完對家入定律！

炸到訓覺

手球先

44444

4444

卡雲尼搶咗pogba個位去射 笑死

球證話睇唔到 var今晚冇人

都係越 一鳩樣

屌你老母原來拒絕左 我心已死 最好唔好有6角

曼炸？定狼炸？

曼炸

狼差d

買咗5.5b

地球爆炸

一定有 7

換走卡雲條傻西喇

咁都炸

曼聯12m未?

前big4 bug6 真係得啖笑 曼狗成手垃圾水貨

頭先有得吹但冇俾 應該冇了

次次見親你都冇12m

買注獌fg玩下算

唔好嘥錢

買親獌都輸

冇乜所謂 當睇波

屌你你快撚啲買狼隊啦仆街

布力般1-1 有得叫下

上！

今日兩邊龍都中哂身

廢曼點讓一球

得3個留左

加油

去死啦馬斯亞 空哂射到咁

維護過唔到數買no goal

沖 奇蹟未

維護到幾點

強隊全和賀新年？

仲未習慣咩

等緊

維護到你貼飛為止

勁撚到

條撚樣廢開

2:1

係絕殺 不過主隊

仲未訓

直屌00

應該有一粒

想你贏都唔得

狼羸到 3 1 500

我屌 真係有奇蹟

屌你老母曼聯仆街死啦一球都入唔到

冇啦

未撚完

屌你老母曼聯仆街死啦
落去陪馬勒當拿啦仆街

On9 曼入波再講

狼10倍fg

可唔可以比我見識下神奇更衣室

買唔到no goal

迪基亞今日勁撚到

華拉入波

炸完對家入 機會率有8成

英冠d2:1多撚到

下世

讚完即傷

抵買

波圖秒goal又撚半大

大細真係好難賭

和都算

我曼入波未

畀多2個角啦-222222

入到波 我食屎

到而家主勝仲係得3.6

3-3

波圖半大糕

你老母人地買0:0波膽就穩到完場 我買0:0波膽就絕殺我

轉玩大細波了

比個12碼獌啦

人生最漫長既十分鐘

買左乜?

4-1

想講曼開始尻斬

曼00

補少少飛啦

勁中

補左2.5s 中埋當中大獎

想問華拉咩情況

成隊波 得廢基亞踢波咁

又不成功...

獌補時５分鐘
快撚啲比12M啦

早嚮

補5是咪有劇本

下場又allin算 輸埋等出糧

利雲特入球角大 咁正氣

4c 0:0 哂我時間

以後唔撚會再買big6

獌！

絕殺 00

1-0了

獌負撚碌到

絕殺

曼1-0

1:0

1-0

咁都有fg收舒服

屌你老母省中人改變方向入

當我無講過

咁都走盤係咩事

No goal 慘到

走盤當贏

入咗就係好球 理得佢點入

走盤要等咁耐先走到，早知唔撚買好過

又gel爆人事前

我屌你老母咁撚樣絕殺

無offside?

買左咩

我吊

wowww

仆你個街嘥我個半鐘時間

Wolves

今日啲波唔識賭
一陣南美波都唔賭了

都抵嘅 夠膽死用左腳射

波波池世一唔敢再反

走盤

2:0好嗎

0:0 個個慘撚到

on9

今場唔知做乜走去左邊 蘇狗諗咩

...多咗啦

唔好咁大貪

低端賭仔先信gel

絕殺前獌W有幾倍？

有得走都好啦

唔夠10倍

狼隊又係
你唔係唔知你隊波唔識守呀嘛
你唔攻想守咪收皮
狼隊有邊場有分拎唔係主動攻
只可以講抵撚死

咁都有fg 獌

咁慶祝呢？

5？

守咁撚耐輸呢d波真係好撚慘

係咪有人食屎。。。。

臨封盤見過有 8 倍

頂撚左90分鐘

kensan我了

煲串左拉老師，jump到咁高水

呢球好似offside左我睇重播

87 365得6

點找數好

咁都奇跡生存

食豬腸

垃圾曼

冇啦 差成個幾身位
2個中堅比人跑咁2秒先轉身追

型撚到

小注當睇波咋

豬腸正喎

上水po飛即係派啦

個傻閪教練場場守

冇off

風紀？

波圖求半2全2

講左一粒完

記得買新鮮既唔好洗

多謝G蛇

買唔買華拉fg好

佢放完張圖就閃架啦

曼入多球過曬關 屌那媽

低端賭仔先gel

諗緊 唔敢買

6倍 一直補飛 都買唔到就知中伏

自己諗半場 no goal得2點幾

咁都絕殺

低端仔先gel

多謝大佬
我比人串到一幢都冇

你好撚旺

利雲紅

利雲特紅左件 補唔補飛好

輸左兩注啦 開頭就旺

你好似成日比人絕殺
記你有次貼飛又輸絕殺

低端仔先賭

紅左都唔會追到3球啦

紅左 贏緊3球 有咩好驚

-333333cccc

個格式係減一個字 意思不變 再加多個

諗起有年大波咸

咪係
紅多件都唔驚啦

反方向買 收錢收10 2 200

早幾年又話貝迪斯控傳好勁 僅次於巴塞

早幾年

買完先知利雲有個紅左

阿根廷波點買

訓陣 等陣賭玩具算

客12？

FC 麥克阿瑟

碧咸隊D FD

500蚊玩5分鐘都無

貝12碼

6.5-1

等睇43 完

拉老師

貝迪斯抵輸 廢到震

波波池仲連緊

想買拉魯斯

華拉fg 51100

獌個場算唔算斷左

爆咗啦 仲我 乞都要專業啲先得架

佢唔係睇狼咩

4-3

4:5

佢燈狼

6點4有咩心水？

43

貝迪斯你嚇鬼咩

老師 重心

係唔係準備4:4

比場靚水我

咁多重心

佢地都唔係9燈，睇盤先出
例子阿妓

反cup

平注聖達菲算

吹未

冇晒角

我都覺 9燈我只信MG

某程度好準

4:4 我會喊

冇柒頭1.26

想睇

想睇你真飛多d

想睇你隻G

卡迪斯絕殺！！！！

屌

43完 大家開心

邊有

利雲頂實

無呀 我叫炸

叫波係咁叫架喇

嚇撚到我醒咗

多謝我 可以有足夠精神返工

唔理你
繼續訓

今日+2.5$

以為有4:4睇

貝 好撚廢
上場打cf又7下7下
今場又係 輸平手扮有料

好你少少 斷曼聯+27.5

拉老師有卡雲尼

圖庫轉盤

岩岩踢完獌
真勤力

draw
操盤手眼瞓唔想再玩

8半買咩

主

好想賭波呀

3 1 500 快

你買咩

重心
圖庫勝

圖庫

有邊次係唔隱陣

好小見你

西甲7.5大法又驚險收錢

閪布朗和完痢輸裂屍聯5粒

1 西維爾 2.5s✅✅
2 收咸頓 2.5s✅✅
3 哈特斯菲爾德 2.5b✅✅

各位朋友早晨

早晨
圖庫羸到 3 1 500

半大全大

屌你老母阿假入多球啦

勁

阿假又低水差一球屌你老母

拉老獅又15腳入唔到一球 有冇咁西假呀

英超正氣隊訓醒贏錢

西甲7c ft 服左佢。

屌打全場輸2粒，對家兩中龍入兩粒

一定要搶1001

830買咩好

有冇圖庫手腳

聖羅幾場未贏過有平手盤？派錢波

一棍聖羅倫素

圖庫會羸呀

即係點

即係派錢

聖羅

等收錢

客和

一分鐘前明明仲係1.99

睇番曼聯球入波。。-6到

仆街又係29分轉賠率

你個名

主勝

28

買唔倒半場客同客盤，唔知係唔係好事

唔係

派我派我

圖庫曼屌打

客12m

快到

yes

0-1

01。

主撚狗

又針

主大回 點會買主

秒jump

足球踢90分鐘

唔識賭了

993

客

冇睇 12得合唔合理？

997

998

999